覺唔覺自己早先好廢，咁多代人d錢都儲唔夠令自己果代發達唔洗做？

十代人，每代留返間屋都唔駛窮。其中一代出個勁人已經之後幾代人唔駛做

一個共產黨可以充公家族財產啦

有錢既越有錢，揾d老婆基因正，傳下傳下，自己一定係靚仔靚女樣。細個又會比最好教育，iq肯定唔低 傳下傳下根本唔係做醫生就律師。駛撚住屋屋渣巴士做食q咩

因為呢個世界有戰爭
太耐冇戰爭令到你有咁嘅諗法

黎緊都唔會有。10代後你子孫係連登開同一個post

唔見鍾培生比人抄

係祖先，唔係早先。

字都唔識寫仲想學人發達，你祖先既基因應該都幾差下。

我當你少寫字所以寫錯字，但你唔認識歷史呢點真係無得救。知唔知咩係土地改革？又知唔知過去100年大陸同香港經歷過幾多次政權更迭？

冇人儲咪你儲囉，冇儲到就要受你氣呀？

覺
你後代都會話你廢

不過你一世都唔會有女，所以唔存在有後代話你既問題

要有一個穩定既政治環境先得
例如日本咁，萬世一系，所以你會見到日本有好多傳咗百幾年十幾代既家族生意（有啲仲傳咗一千年）
中國一千年來革命起義侵略屠殺匪亂幾十年就一單
所以基本上想搵一間超過百年歷史既家族生意都冇
就算北京同仁堂都唔係本身個家族經營

你都戇鳩
唔生咪得囉
你上邊是但一代停止生育都解決咗啦

證明你係大陸仔